唔好因為無friend陪就唔去遊行

發現原來好多人都因為無人陪就唔去
其實多你一個已經好多
係現場全部都係自己人
好多人會陪你
8.24觀塘/機場記得嚟

我成日一支公去 好free

次次都一支公去

其實好多人都單拖

基本上都自己一個去

我見到港鐵同我一樣著黑衫嘅，我就覺得自己唔係一個了，雖然係陌生人，但唔係陌路人

一個人去

光復沙田開始自己一個行
之後就習慣了
好多巴絲都係自己一個

講得好

一個人先free

次次都係一個人去

一個人先至放聲叫口號有個fd係度會變得唔自在

雖然大家唔相識，但有著同一個目標

可能身型問題，自己一個成日比人以為係差佬

好撚侮辱

咁多年start 2003 我只有2次唔係自己行

去遊行係為左表達你嘅憤怒，唔係同D fd去食嘢行街
無fd都可以照行

間中自己一個幾爽見到有好多同路人都係單個但又好有默契

啊sir

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告